如果而家先拍呢個廣告會唔會比人話種族歧視?

會